近日LOL女子隊比賽一問(Your Youth?)

是咁的, 本人唔係啲咩電莖撚, 只係係FB睇到底線出post 話有好多人係圈外唔知頭唔知路, 但最可悲唔係呢班無知既人, 咁我又唔想做無知嘅人, 所以就想問下有冇人可以講下咩事
我講下我知嘅野先啦, 我就知wal仔有出過post 講話成班仲好似初中-小學係d論壇罵戰咁拗黎拗去，無成長過咁 同埋講過但係以前我淨係親耳聽都聽到比用腳打都贏惡毒10萬倍既說話啦
而我所知用腳打都贏 呢句係colourmc 嘅IG story 出現先嘅, 姐係啲人係因為colour 講咗呢句之後, 比其他女子隊屌?定係咩
利申:
我係好奇想知姐
平時都冇留意LOL女子隊
只係平時J下6條臭雞姐
唔係好問一隊LOL得5條友, 何來6條
明就明, 唔明就唔明
歡迎爆料

不如你講返人話啦

睇完成個post 都唔知你講乜
無料爆就縮返入你老母個西啦

你講緊乜呀

咁關你乜事

想屌kaching

睇到眼火爆

請輸入文字

你邊句唔明 我可以解釋番你聽

睇唔明中文
我有料爆嘅話個topic 就唔會係一問啦
咪所以先叫你地爆料

我都覺, 冇人爆料

好奇 + 唔想做無知嘅人

何解

你好

讀多幾年中文先啦屌你